Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
Як можна видалити елемент зі сторінки?


createElement створює новий елемент, в параметер цього методу потрібно внести той тег який ми хочемо створити.

insertAdjacentHTML(парам1,"парам2")  парам1 = beforebegin, afterbegin, beforeend, afterend,
тобто перший параметр визначає місце куди ми додамо новий елемент по відношенню до того уже існуючого елементу.

Видалити елемент можна  за домомогою метода remove,